屌，決定大幅減少上Facebook。尤其是心理質素差的人唔好上

經常一打開fb就見到身邊的人炫耀的帖，例如有女仔釣到金龜、中獎、買靚車、拍拖結婚紀念、得到哈佛劍橋取錄、升職加薪、創業。。

fb少上為妙

好容易眼紅！

屌爆班負碌狗老母！